鱈魚春點樣整先好食？

求教

關你春事

煎

牛奶浸

生拍 食佢個腥